華維迪教到隊波不敗奪西甲，你班球迷想點撚樣?

輸一場就要人走，近年3個成功教頭哥帥安歷基列卡特都冇咁勁不敗西甲啦

你搵鬼教啦

未對皇馬不乜撚野敗

皇馬今季嚮國內海鮮到咁，想破巴塞不敗?
不了

垃圾中型班教練唔識教豪門

踢到4月只係輸呢場

打狗就精神啦 仲要係落水狗

場場負碌足球 踢到成個49000 咁 徹底將告魯夫足球哲學崩壞 未見過隊巴成季都踢得咁7 ...總言之躝啦！！

根本唔係教練既錯 係俾樓主燈死

唔止啦，盃賽都輸過，好似係
唔識輪換係死罪
chur到d主力無哂力
我呀婆都識教啦永遠勝利11人

有冇諗過對面海鮮？
隊隊時唔時自爆
巴塞今年表現正路咪嬴

疤狗話人地山寨王啊
最後完季咪又係拎個不敗黎劣鳩

不敗奪冠再算